[I/AN]城與龍日服(1)烙印勇士合作活動(另類攻城遊戲)

城與龍係一款可以3對3既即時連線攻城遊戲，每位玩家都係遊戲內既城主，透過由商店購買既魔物強孵化隻強，培育佢地成為戰力之一，城與龍賣點之一係唔需要首抽，魔物強只需要城堡升級就買到，有課無課差別只在於遊戲進度，唔會影響遊戲公平性。

暫時遊戲已經營運左2年半啦，魔物總數都接近74隻，平均1個月會推出2隻魔物，但係官方每月都會平衡調整，相剋系統令每隻怪物都有其用處，一物治一物，唔會話太弱勢/買左番來後悔。

咁到底D魔物有幾型？

雖然官方曾經復刻過合作活動但強烈建議巴絲係10/8烙印合作活動前玩

IOS: [url]]
GOOGLE︰

安裝指引

呢隻game由於有台服同日服，日服係安裝完遊戲後係需要vpn創建帳號，vpn只係創帳號一次性，之後遊玩過程係唔需要vpn

我一般係用免費既openvpn，方便簡單APPS STORE同GOOLE PLAY都可以下載

教學︰

遊戲Q&A

Q:新手教學我應該買邊隻強？
A︰新手教學既強分別係大怪土巨人(棕色強)同獨眼巨人(藍色強)，前者係範圍迎擊大怪，清兵一流，技能高等既地震可以殺埋後排，後者係進擊大怪，對中型迎擊同大型進擊有利，技能激光非常痛，滿等距離十分遠

Q:進擊怪同迎擊怪係咩來？
A:進擊怪就係會不斷移動，大部份都會進攻地圖上既砦及對方城堡。
迎擊怪就係召喚出來不會移動，負責守砦及城堡既魔物。

Q:續新手教學，黃色強同綠色強(無角果隻)應該點揀
A:黃色係黃豬，偏向防守血高耐打，綠色係蜥蝪進攻靈活性高

Q:完成新手教學，但成個界面日文睇唔明

1. 城堡升級就會送CP,CP係購買魔物既資源之一，其他獲得途徑仲有登入禮物及各種活動,討伐等等

2. 酒場可以加朋友或建立/邀請加入聊天室，官方有時候會舉辨聊天室排名，有好多龍幣及特殊裝扮劵獎勵

3. 友情玉就係將訓練所既魔物去同好友對戰獲得經驗值，係重要既資源之一，上限係回復5個，建議所有巴絲無論有無課都用藍鑽石升盡5個佢

4. 產生食物去打錢

5. 研究所係用來升級怪物裝備及技能既地方，城堡越高等研究所可以研究更高階既裝備及技能

6. 訓練所可以訓練魔物提升等級，可以用鑽石提升升等速度，或者用福袋買既/官方活動送既肉劵

7. 金錢，重要既資源之一，透過消耗肉去攻打人地既城搶錢，城堡設施升級及研究裝備既必需品

8. 農場生產既肉

9. 重要資源之一，有分無償及有償藍鑽石，前者係官方送既鑽石，後者係課金既鑽石，分別在於有償鑽可以買最新推出既魔物

10. 龍幣，重要資源之一，主要透過排名戰及活動取得，為怪物中期造裝備必需品。

11. 排名戰，遊戲既核心，每1星期舉行1次，每次開放會派發3張單人劵及2張多人劵，可以1V1同路人/朋友進行2V2,3V3，1劵連勝可以最多打3局，排名牌位越高龍幣收入越多，牌位分別如下

木牌>銅區>銀區>金區>白金>鑽石>龍區>神區

另外，排名牌位每區有限制魔物數目，如小過該區指定怪數目，會扣減龍幣，相反亦然

Q︰訓練所既隊長副隊長系統、怪物心情又係咩來？
A︰選擇魔物做隊長及副隊長會係戰鬥中必定抽出佢地，3圍數值提升
而心情會影響隊長及副隊長發動技能機率，其他怪唔會影響

Q︰炮擊有咩用
A︰炮擊係扲來炮擊對方小兵阻止搶砦，仲有部份魔物係怕炮擊，例如獅鷲獸及企鵝

Q︰獎盃/成就戰係咩來？
A︰

成就戰分為d3-d1階段，每個魔物完成整個成就戰後就會獲得d1裝備，d1裝備除左外觀，仲會增加魔物三圍數值
只要魔物夠10lv就可以開始玩，每隻魔物既d2-d1需要條件觸發，例如d1天使需要擁有章魚、兔、蜜蜂同奇美拉，並完成條件指定既d3或d2階段先可以開始
Q︰公平ON同公平OFF係咩來？
A︰公平ON係雙方所有魔物固定1等，技能為5LV的戰鬥，公平OFF是雙方都按照原來等級戰鬥

Q︰競技場點玩架
A︰

競技場係類似成就戰既玩法，條件係12LV以上先可以參加，對戰既魔物係所有遊戲魔物中隨機抽出，對戰會係「公平ON」模式，全部怪物都係27等滿裝，新手可以率先體驗高等魔物。
對戰唔會有平局，只會判其中一方勝利。
對戰輸嬴都有點數，點數係扲來換景品所既徽章，每隻怪物有3個徵章，銀同金章都同成就戰一樣需要觸發條件先可以買

Q︰建議玩法
A︰無論有課金無課金，都應該買滿大怪，因為除左單人討伐及排名外，其他對戰都會限制出1隻大怪，補滿魔物數目可以將排名賺到既龍幣最大化，十分有好處
Q︰補欠又係咩來
A:
當你買到一定數目後既魔物就可以利用補欠鎖D你唔想練既魔物入倉，咁你就唔會抽中佢

有用資訊︰
需要多少炮擊的驗證 by wwwcom99

一些資料及感想by wwwcom99

怪物相剋表︰

最後，如果巴絲有興趣可以留低城龍或者line id加好友

推

推比更多人玩

推啊

巴打好有心

希望係合作活動完之前趕得切吸引d巴打玩啦

之前太多玩家活動完左先玩後悔買唔到進擊巨人隻合作怪

依隻感覺唔係太好用 可能我唔識用啦

調查兵團要發技先勁
我都唔係練到好高,但佢op在技能可以跳過去殺後排如女神樹人
我試過放3隻,3隻都唔發技就蝕左9珠,因為3珠3隻來講佢算數一數二廢

對呢隻game有興趣既巴打們可以睇下日本d片

其實呢隻game係日本長期都排幾十位,算係一隻幾紅既game
官方仲有定期搞比賽聚會

相反台服搞來搞去真係無咩聲氣

加油巴打!

希望長期推post會有人玩啦

係咪升滿LV所有角都開到
因為我怕CP唔夠 唔敢亂買

巴打sorry咁遲先覆你
無錯只要比時間落去隻game可以買齊所有怪
不過建議先留番小小cp等合作角出
通常官方會係合作活動派cp,等大家都可以買到合作角
但建議都係保留番小小cp先啦

如果巴打係新玩歡迎留城龍id

基本上初期城等級唔高,會建議行精兵制,買大怪充數

小怪只會買1隻2珠狀態怪(蛇女,毒菇,美人魚,哈比鳥)
1-2隻搶砦怪(1珠有哥布林,脂肪劍士,2珠有狂戰士,犀牛,3珠有馬,哥布林機車同兔仔)
1-2隻迎擊怪
魔法師/弓手揀其中1個
遠攻怪1隻(3珠巫女,3珠投石車,3珠炸彈老頭)
1隻4珠怪
大怪主練其中1隻,後期建議1隻進擊,1隻迎擊大怪

至於就來出既合作怪,可以當主力打手來練,所以唔駛買其他打手住

唔該巴打
ID w4j19m
我依加用緊
大怪:3頭紅龍 獨眼巨人 怪土巨人
小怪:2珠蜥蝪 髏骷 1珠劍士
同埋係咪有公會可以入?

thx我已加好友
呢隻game其實暫時無公會系統,不過有聊天室
不過有時候活動有聊天室排名要大家一齊幫手

30女王蜂好勁

呢隻係活動角10lv技滿裝既影片,3珠來講血厚得好誇張.異常op

THX 但係女王要等2個月先買得

請各巴打原諒小弟係咁推post,不過合作活動仲有1日就開始,有限時怪買過左就要等好耐先復刻,無論點樣都建議開左帳號先thx

幫推

依家係咪冇人玩台服？我有個日本ac係兩年前玩不過個陣亂咁買野 想重玩又驚冇石買怪

台服主要無固定隊友既人基本上玩唔到多人排名基於台服個玩家人數小
即使而家好多朋友由台服轉來日服都適應到，建議巴打係呢幾日開左個日服帳號買合作角先

邊隻蛋係合作角

利:新手

由出game兩個月玩到依家 中途試過有一個月棄棄地
但後尾都係覺得隻驚太正 終於呢度有post討論下

通常買得果陣佢就會改弱返隻怪或者出隻新怪剋住佢

係啊好小香港人玩，日本果邊好紅
一向手遊比人印象離唔開抽野同肝
城龍可以話係反傳統而且唔駛太多時間投入落去

每月一到平衝調整新怪就會多左好多剋星

依加先玩追唔追到進度 都出左咁耐

呢隻game反而唔驚進度
所有蛋都有得買既 打排名賽又會抽返咁上下實力既人 唔怕

我就係最憎果啲首抽game 呢隻game可以任買蛋
又考出怪果陣既時機

對唔住巴打Miss左回覆

合作活動聽日先出,大約幾日後可以用cp買

可以留低城龍id,我可以邀請大家入群

巴打完全唔駛擔心,呢隻game設計係新手唔會對到高等既人

而且30lv之前都好快達到,30lv後開始難升城等級,新手好快追得到30lv既老手

巴打可以預埋我

ID:anj1cn
thanks 巴打

點解重玩唔到 點樣del原本個save

可以引繼去其他手機再試試？

ID: t1j1c2
新玩 求教學

你好朋友我加左朋友,新玩先建議將5個綠色友情玉上限到5個

洗唔洗確定，見唔到有fd request

唔好意思岩岩加了

巴打有LINE的話可加我ID:aronrextty,加你入群thx

正GAME

各位巴打烙印合作今日出啦，想買到合作角就記得今日開始玩城龍，合作活動大概做半個月就無啦

合作活動已經開始啦，大家仲唔快d加入？

新手求加
id: 5nj1c1

你好巴打已加好友
有line歡迎加我id:aronrextty
我地有巴打群

日本仔厲害

終於有人開POST
玩日本SER玩咗年幾

重有兩個新手fd
id: 41j1af
id: efj1e4

好我而家加埋佢地

有無首抽?

呢隻game唔需要首抽，城堡升lv就有cp買怪

巴打可以開始左先因爲今日開始活動送好多野

烙印戰士係活動關卡?
我以為有得抽

烙印戰空隻強係呢隻，而家先行發售
10日後有cp買

整AC咁煩

即係留返d cp 買?
一係就課金?
但點解我見唔到呢隻蛋既

樓主47lv
支持巴打

隻game日本其實好多人玩
24小時都有人開場

見到了

第一個3000鑽果個要唔要買

可以留石買其他先
我唔建議買呢個住
加左line group未？

30lv以下既城主都可以買到金福袋,佢買左1佢會係商店出2,好似總共唔知4個定5個的,所以未到30lv都唔駛咁急買住

提提各位仲未玩城龍既巴打,今日烙印活動開始左啦,請大家有興趣既快d玩啦,可以買到合作怪

完全新手，求巴打們教下我點玩
id:fuj1e1

臨訓前一推

好耐以前玩過下，個時嫌升怪太慢
不過見有烙印又心思思

應該做乜好 係咁打城

打下競技場熟習下啲怪

建議巴打開左個帳號先好難得有合作活動，我地有好多巴打玩緊，我line id:aronrextty 歡迎加入

新手
想問點入手烙印戰士？
除左等10日先有得買個個

巴打可以用opera vpn連去新加坡一裝左個app就連得到,好方便

係因為新怪會有先行發售平常要等幾十天先可以用cp買

但合作怪通常只需10日就可以，呢10天巴打可以升住城等/打下成就玩下先

我line id:aronrextty歡迎加我

好唔該曬
想問下打個活動張卷係咪每日一張？

無錯sp討伐每日回1張，多人討伐3張
每日凌晨香港時間4點回

萬分感激

點升城 得3lv

訓練所隻怪升左lv，城就會升lv，越高城需要越多exp去升

好難搞 成日輸 另外我得新手個兩隻野 洗唔洗再買

巴打加我先 E3J1EP

要呀最多可出6款怪 所以最好買夠6隻唔同種類先

有冇介紹 新手乜都唔識

巴打有line可以加我id:aronrextty 我地有巴打群討論

巴打好友已加

金庫擴大係邊

主畫面右下角平時收錢果度

係咪得我入唔到ser

個vpn條黃色bar永遠load得一拳半，最後就話timeout

巴打係咪用緊呢個？

點解入唔到？有無圖睇睇咩事

我用緊open vpn

個opera cpn好似無日本

又入到了

金幣上限係咪跟城升lv?
右下角個個好似係收入增加
thanks

唔需要入日本，你連去新加坡都得架，我就是成功的例子

係當你城去到一定等級先可以升級

提提各位仲未玩城龍既巴打,今日烙印活動開始左啦,請大家有興趣既快d玩啦,可以買到合作怪

推

[quote]提提各位仲未玩城龍既巴打,今日烙印活動開始左啦,請大家有興趣既快d玩啦,可以買到合作怪

推

[quote][quote]提提各位仲未玩城龍既巴打,今日烙印活動開始左啦,請大家有興趣既快d玩啦,可以買到合作怪

推

新手加入 ID: 3ej1ht
新手教學買咗獨眼+蜥蝪 之後打咗活動一場
想問吓之後應該買咩怪同做咩好?

巴打你好，首先加我line id:aronrextty

我同其他巴打幫你打左討伐先

[quote][quote][quote]提提各位仲未玩城龍既巴打,今日烙印活動開始左啦,請大家有興趣既快d玩啦,可以買到合作怪

推

以前日服出果陣玩左幾個月，之後停左勁耐.岩岩down返隻game黎玩，一開點知仲有自己以前acct d 資料 巴打.想問邊隻係合作怪? 好用嫁? 因為得返6千CP同5千鑽.好似買唔得多

搞左輪都係話我唔係個地區

我試左opera揀新架坡，其實有無得apk 直接down?

以前D好友無哂，宜家D友情玉冇得用，快D加我好友一齊練寵呀
ID:cmtw91

巴打原來係an機
可以用呢條link dl 城龍

只有創帳號時先需要用vpn到時連去新加坡啦

巴打係呢隻

好友已加，我地有line巴打群

歡迎加我line:aronrextty

唔該哂巴打，但係咪未有得用CP買? 剩係可以課金先行買?
我睇左佢d片，有得穿起d敵人，好鬼型

sorry呀好少用line 介唔介意係度繼續傾 順便可以推下post

同埋我見有d咩討伐活動，一日兩次
想問可以點玩? 係仲間果度? 係開場一日兩次，入人地場可以無限入?

我較左opera連去新架坡，入game個時都話日本以外地區

無問題

討伐我邀你入聊天室我幫你打

終於開到，id:c9j1hf

佢開度係都要迫我買唔想要的怪

咁唯有用openvpn同易聯，因為之前我小號試過opera係可以

岩岩問左群既朋友，快貓都可以

你好巴打果幾款係新手怪一定要買的第日唔想練都可以，另外好友已加

另外巴打會唔會用line，我line id:aronrextty
入面群好多巴打勁人

歡迎大家補充

好悶 啲嘢要升幾個鐘 打野又打一兩場就爆錢 無野做

初期會係咁，但過左5lv有排名打，8lv有成就打，12lv有競技場打

小弟排名日可以同其餘2個隊友打成2個鐘
相信我啦巴打你過左12lv就開始覺得好玩

id : nfk1ja

新手求加

line id : wongh109

Pish

啱啱down咗落黎，唔係好知要做咩
求指度
Line id magnolam

深宵幫推

Lm

各位新加入既巴打唔好意思,因為小弟今晚要飛,所以如果見我line或呢個post無回覆係正常的,最快耍聽日先覆到,謝謝各位

幫手推一推

vpn 整極唔得 話咩ssl error 509

你做OpenVPN?

用先岩

有冇網站可以睇哂D蛋邊隻打邊隻

你有無用line 因為巴打好有心 幫我地搵左好多新人一齊玩 有打埋攻略

巴打真係好有心

好耐冇玩, 岩岩DOWN番但唔知買邊隻寵好D, 新手求加

line id : innovator_sky

如果蛋對照真係得我置頂果個日本網係最容易睇

巴哈都有各怪物簡介
城與龍日版怪點評

1珠

2珠

3珠進

3珠迎

4珠

大型

唔該大佬

Line id: gaming_envi

冇人幫手打討伐，拿拿臨去申請左個LINE

巴打麻煩加我入群

三千鑽果個福袋綠係唔係必買.我見又有100RARE券.又有CP咁. 但我缺友情玉多D.主城得14LV如果想升LV快D係咪要買友情玉果D福袋?

T3j1cw 歡迎巴打add我

點解我搵唔到烙印戰士個蛋

其實你怪數目低過20，可以補怪升lv，再唔係補大怪

福袋暫時無咩邊個抵，建議留係到

加左了巴打thx

烙印係呢隻

如果今日先開始玩會唔會太遲

點先用到友情玉?

唔會 依加開都中可以買到烙印隻蛋 同打sp討伐

係介面左邊會有好友
之後係好友下面揀怪就得

我台版30lv大量石同怪都照重玩 感覺都幾正

歡迎巴打加我遊戲id:1tfwhc
Line id:aronrextty

邀你入群
好多新巴打一齊組隊排名好開心

烙印果隻仲未完，快d一齊玩啦

新手求加
id: 3ej1fh

你地係咪玩台服

日服

巴打好友已加
我地排名多數約line
我id:aronrextty

爬過文都唔係好明
請問拎cp有咩方法

主要升城升系統會送cp，其餘方法例如活動/每日登入禮物

頭十lv都會送5000cp

玩咗年幾日服
Id:e1tw6c

但升城要點升
我睇巴哈話訓練所可以升城
但我禁左都係冇升到既

你啲怪升lv個城既exp就會加

仲有四日先買得？

仲有4天

搵唔到邊度揀怪

有感歎號之後就可以用友玉

終於見到，thanks

［red]提提各位仲未玩城龍既巴打,今日烙印活動開始左啦,請大家有興趣既快d玩啦,可以買到合作怪[/red][/quote]

推

新怪造型

9lv 未贏過rank

聽日有得買

低城好多時候輸在觀念，無控珠出怪，無守砦同亂用炮，技術反而其次，巴打升到12lv試下用競技場練下，好快就識玩

推.最後衝刺啦各位巴打

係咪會耐唔耐出d福袋專係俾彩券?我好想換曬格局套野

會定期出d福袋有彩劵，我通常用無償鑽買福袋

幫推一野

新怪造型
[/quote]

推.最後衝刺啦各位巴打[/quote]